[922]請大家齊心區區塞A車

和理非:
-入散銀, 入唔足, 問番司機入咗幾錢, 儘量拖
-站站按鐘停車
-原車入, 原車出, T2落, 避免T1落俾人趕去搭shuttle出東涌()
-和理非入機場唔係冇用, 100人坐爆一架車入 > 100人坐爆一架車出 = 佢要開多一架空車去載旅客走, 大家最多青馬轉車站俾佢查下身份證, 唔好俾佢嚇到, 想想前線面對風險, 請出一分力

勇武:
-根據區內A車路線及警犬佈防set roadblock, 不斷在區內流竄
-假設警犬佈防滴水不漏, 請join和你suck突擊roadblock小隊, 佔領往機場主要幹道
-有冇人諗住升級用快乾水泥 + 螺絲 > 爆胎()

相關post:
907機場失敗分析

922 suck 4.0

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會 #929GlobalAntiTotalitarianism

929GlobalAntiTotalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

929GlobalAntiTotalitarianism 公海

推

P

Push

地鐵可以來回搭拖死係因為入咗閘唔使再比錢

申延閱讀:
你證撚實到死人你一樣係要贏，而家唔敢升級嘅人係唔會因為一班唔識嘅人死咗而由工都唔肯罷變成肯搏命

唔贏，你咩柒都做唔撚到呀

行動post喺現階段絕對絕對比神探po傳聞po重要百倍千倍，難聽啲講你唔係個個星期增加義士同烈士人數，你係冇可能有足夠人數去升級，佢而家亂尻咁拉亂尻咁打正正就係幫黃絲招兵買馬

係，犧牲好大，咁你有槍定有炮?革命就係有重大犧牲，呢個就係現實，到你過百萬人食催淚彈，你未可以夠人升級囉，係，今日個個都信太子死咗人，未又係冇麻包袋，因為未入肉呀，好多人未直接受害呀，肯搏命嘅人未夠，一係已入新屋嶺

剩係識講"係咪當______condom","______做咩冇人講"，跟住下而一堆黑警死全家就當幫咗件事?你自己諗清楚幫咗啲咩?

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

Pu

手足求你唔好放棄 我地都會繼續

遊車河, 欣賞風景

文宣推土機

係時候要focus返行動post，做多啲文宣